Telegram 都出voice call啦

冇人同我試